新加坡=HKU 上海=UST 深圳=CityU 香港=CU

講左啲咩自己參透下

sbt

文毒=辣殺

香港地咁少，人咁多，點解唔係HKBU

Loser

美國=ust 呀ching

美國唔係一個城市

要用城市黎媲美ust
根本係侮辱

咪係

文毒=OU